落完下 對鞋濕哂 好臭 係咪無得救？

中秋前個日落好大雨
成對鞋濕哂 已經擺左幾日 得佢完全乾哂先著
但都好臭
係咪無得救

用洗衣液洗衫咁洗
再晾去通風地方，曬太陽
再唔得就塞埋報紙入去晾幾日

波鞋定咩鞋

斬咗隻腳會直接啲

gore tex重要性

有d懶鳩醒港豬仲死拗話對襪位都會滲水入去，個問題係滲入去一定唔會濕得過成對濕 有著過有gore tex嘅鞋就會明係幾咁強大

今晚返去試下先
Thanks

波鞋

你個名

吸水
死撚得

對鞋臭，又唔係對腳臭，點解要斬腳

用臭鞋粉

gore tex加防水襪

唔洗直接吹？

有咩防水鞋牌子推介

放茶包辟味